[至少64名手足上庭！] 7月15號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

【#上庭聲援 - 7 月 1 5 日 星期三】

🛑🛑🛑審訊／續審／裁決／判刑／保釋申請／還押中／大量手足提堂案件🛑🛑🛑

🏛東 區 裁 判 法 院 4 樓 7 庭
👨🏻‍⚖️何俊堯裁判官
🕤09:30
👤林朗彥(眾志主席) #審訊 (#0315金鐘 普通襲擊)

🏛東 區 裁 判 法 院 4 樓 8 庭
👨🏻‍⚖️鄭紀航裁判官
🕤09:30
👤殷(24)🛑已被還押逾7個月 #審訊 (#1111銅鑼灣 管有攻擊性武器 管有物品意圖損壞財產)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛九 龍 城 裁 判 法 院 5 樓 1 庭
👩🏻‍⚖️嚴舜儀主任裁判官
🕝14:30
👥20名被告(17-28) #提堂 (#1118油麻地 暴動 4項管有適合作非法用途的工具)
👥鍾,胡(16-18) 🔥#判刑 (#1013深水埗 在公眾地方造成阻礙)

🏛九 龍 城 裁 判 法 院 8 樓 7 庭
👩🏻‍⚖️鄭念慈裁判官
🕤09:30
👥蕭,鄧,陳,韓,廖,陳,伍,方,蘇(15-34)蕭🛑涉另一案服刑中 #續審（#0803旺角 非法集結 管有攻擊性武器）

🏛九 龍 城 裁 判 法 院 1 0 樓 1 3 庭
👩🏻‍⚖️陳慧敏裁判官
🕤09:30
👤何(25) #續審 (#1224尖沙咀 襲警)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛西 九 龍 裁 判 法 院 6 樓 1 1 庭
👨🏻‍⚖️黃士翔裁判官
🕤09:30
👤林(33) #裁決 (#1215旺角 襲警 管有攻擊性武器)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛粉 嶺 裁 判 法 院 4 樓 1 庭
👨🏻‍⚖️蘇文隆主任裁判官
🕝14:30
👤陳(16)🛑因另一案件而還押中 #提堂 (#1209上水 串謀刑事毀壞)

- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -

其他手足案件

🏛東 區 裁 判 法 院 6 樓 1 庭
🧙‍♀錢禮主任裁判官
🕤14:30
👤黃 (#20200119中環 在公眾地方管有攻擊性武器)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛九 龍 城 裁 判 法 院 5 樓 1 庭
👩🏻‍⚖️嚴舜儀主任裁判官
🕝14:30
👤呂(19) #提堂 (#1020旺角 在公眾地方管有攻擊性武器)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛西 九 龍 裁 判 法 院 4 樓 3 庭
👨🏻‍⚖️羅德泉主任裁判官
🕤09:30
👥黎智英,楊森,李卓人 #提堂 (#0831灣仔 明知而參與未經批准集結)
👥陳皓桓,梁國雄,吳文遠,李卓人,何秀蘭,楊森,何俊仁,單仲偕,蔡耀昌,黎智英 #提堂 (#1001維園 組織未經批准集結 參與未經批准集結 煽惑他人明知而參與未經批准集結)
👥梁國雄,李卓人,何秀蘭,何俊仁,黎智英,李柱銘,吳靄儀,梁耀忠,區諾軒#提堂 (#0818維園 組織未經批准集結)
👥 陳皓桓,梁國雄,吳文遠,李卓人,何秀蘭,楊森,何俊仁 #提堂 (#1020中環 組織未經批准的集結 參與未經批准的集結)
👥葉,*(15-24) #提堂 (#1116旺角 暴動 2項蒙面 企圖縱火 管有物品意圖損壞財產)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛沙 田 裁 判 法 院 3 樓 1 庭
👨🏻‍⚖️ 溫紹明署理主任裁判官
🕝14:30
👤陳(31) #提堂 (#0810馬鞍山 管有攻擊性武器)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛粉 嶺 裁 判 法 院 4 樓 1 庭
👨🏻‍⚖️蘇文隆主任裁判官
🕝14:30
👥何,陳,林,謝(17-39) #提堂 (#1209上水 串謀刑事毀壞 管有適合作非法用途的工具)
👥陳,譚,張(22-23) #提堂 (#1111上水 #1111大埔 #1112大埔 非法集結 2項蒙面 管有物品意圖損壞財產 管有適合作非法用途的工具)

#聲援注意 #旁聽須知 #遮陣接送
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️
以下為法庭旁聽須知要點，十分重要，請大家旁聽前睇睇，唔好留壞印象比法官。

1⃣👨‍👩‍👧‍👦旁聽須知
➖請預早開庭前15-30分鐘到所屬樓層排隊取籌🔖
➖法院大樓不能拍照 / 攝影📷
➖法庭範圍內保持安靜，切勿喧嘩🗣勿嗌口號
➖手機請轉為靜音/關機，亦部份法官不容許法庭內使用手機
➖遲到/已開庭，庭內未滿亦可進入，進出請向法官鞠躬
➖庭內不能戴帽，入庭前請除帽
➖部份法官不容許戴口罩
➖庭內不準飲食
➖主要以英語進行審訊，不清楚可以睇我哋嘅文字直播台 @youarenotalonehk_live
➖高等法院大樓1樓至14樓，需在地下進行安檢；低層4樓法庭的人士，則需在低層4樓進行安檢；低層3樓至地下，並不需要接受保安檢查

法院禮儀請參閱：

2⃣💝貼心提示：
拘捕後直接過堂嘅手足，袋可能被狗仔咬爛咗，大家見到不妨遞個有色膠袋或者環保袋比佢哋啦

3⃣☔️遮陣接送
保釋處理：將由正門離開，保釋手續需時，請耐心等候，可幫手足call定的士， 遮陣接送手足亦可先向家屬溝通， 避免誤會

4⃣🚓還押送車
還押處理手足，將由側門 / 停車場離開，可等懲教車送車
P.S. 懲教不是POPO唔好屌佢哋

詳情可follow被捕人士關注組

IG

【司法機關政務處公告】- 11/02/2020

基於公共衞生的考慮，由 2020 年 2 月 13 日起司法機構 將實施以下安排:-

體溫檢測
- 所有人均須接受體溫檢測
- 發燒或拒絕接受檢測人士不得進入

法庭座位安排
- 公眾席的座位數目將減少約一半
- 取消站立旁聽聆訊
- 將會使用較大的法庭，並在可行情況下進行廣播

#上庭聲援 #交通資訊
東區裁判法院交通：
於「西灣河（嘉亨灣）巴士總站」落車
九龍：
啟德：608
港島：
中環、金鐘：720
CWB、天后、北角、太古：2
柴灣、赤柱：14

於「鯉魚灣」巴士站落車
港島：
中環：722
CWB、天后：2A,2X,77
北角、太古：2A,77,99,722
筲箕灣：2X,77,99
香港仔：77
海怡：99

另外「西灣河碼頭」
有船來往觀塘碼頭，但旁邊係水警總部

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
九龍城裁判法院交通：
於「九龍城警署」(西行)/「香港眼科醫院」(東行)巴士站落車
新界：
將軍澳：98C,296C,796C
新界其餘各區未有直達交通

九龍：
啟德、九龍城：20
大角咀：13D,16,20
彩雲：9
九龍灣：2A,13D,16
觀塘、藍田：16
慈雲山：203E
油尖旺：9
美孚、深水埗：2A

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
西九龍裁判法院交通
九龍西
旺角彌敦道：118 [東京街西]
旺角道：202 [西九龍法院大樓]
旺角亞皆老街：18, 701 [東京街西]
旺角亞皆老街：202 [西九龍法院大樓]
旺角亞皆老街：296C [英華書院]
大角咀：12 [東京街西]
大角咀：32 [蔬菜統營處]
大角咀：202 [西九龍法院大樓]
黃埔：12A [東京街西]
黃埔：30X [長沙灣遊樂場]
北河街街市：小巴75B [西九龍法院]

九龍東
土瓜灣：45 [長沙灣遊樂場]
黃大仙：214 [長沙灣遊樂場]
九龍塘：702 [東京街西]
石硤尾：702 [東京街西]
秀茂坪：214 [長沙灣遊樂場]
九龍灣：296C [英華書院]
觀塘：296C [英華書院]

港島
東區：118 [東京街西]
南區：171 [怡閣苑]
灣仔：905 [怡閣苑]
灣仔：914 [東京街西]
中西區：904, 905 [怡閣苑]
中西區：914 [東京街西]

新界東
北區：270B [元州邨]
大埔：W3(青沙)>286X [長沙灣遊樂場]
大埔：72 [永隆街]
大埔：72X(旺角站)>202 [西九龍法院大樓]
大埔：72X(旺角站)>296C [英華書院]
沙田：280X(青沙)>286X [長沙灣遊樂場]
大圍：286X [長沙灣遊樂場]
馬鞍山：86C [東京街]
將軍澳(尚德)：296C [英華書院]
將軍澳：98C [長沙灣遊樂場]

新界西
元朗：68X [元州邨]
天水圍：69X, 265B [元州邨]
屯門(大興)：66X [元州邨]
屯門(虎地)：67X [元州邨]
屯門(新墟)：67X [元州邨]
屯門(市中心)：60X [元州邨]
屯門(良田)：58X [元州邨]
屯門碼頭：59X [元州邨]
深井：52X [元州邨]
荃灣：30X, 33A, 234X [元州邨]
梨木樹：36A [東京街西]
海濱花園：238X [元州邨]
石籬：32 [麗蘿樓]
葵涌：33A, 37 [元州邨]
葵涌：36A [東京街西]
青衣：41 [元州邨]

❗️正門位於通州街(天橋底)，有升降機
❗️側門位於英華街，有扶手電梯

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
粉嶺裁判法院交通

新界東
大埔：73B [粉嶺名都]
大埔：73B [粉嶺法院大樓] **不建議
上水：79K [璧峰路]
打鼓嶺：79K [粉嶺法院大樓]
大老山：277X [粉嶺名都]

新界西
屯門：261 [粉嶺名都]
青衣：279X [粉嶺名都]
大欖：279X [粉嶺名都]

九龍
藍田站、觀塘道、彩虹邨：277X [粉嶺名都]

港島
中環、灣仔、銅鑼灣、天后：673 [粉嶺名都]

粉嶺相對少對外交通，其他地區需使用黨鐵

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

法庭要人

#上庭聲援 #交通資訊
沙田裁判法院交通：

新界
上水：W3 [沙田站]
大埔：W3 [沙田站]
馬鞍山：85K, 86K [沙田站]
屯門：263 [沙田站]
天水圍、元朗：269D [沙田市中心]
荃灣：48X, 49X [沙田市中心]
青衣：49X, 249X [沙田市中心]
葵芳：47X [沙田市中心]
將軍澳：798 [沙田市中心]

九龍
美孚、深水埗：86 [沙田市中心]
長沙灣、深水埗：72 [沙田市中心]
藍田：88X [沙田站]
觀塘、九龍灣：88X, 89X [沙田站]
觀塘、九龍灣：89 [沙田市中心]
黃大仙：89 [沙田市中心]
尖沙咀、佐敦：280X [沙田市中心]
佐敦、旺角：81 [沙田市中心]

港島
中環：182 [秦石邨]
銅鑼灣：170, 182 [沙田站]
南區：170 [沙田站]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

【保釋及送車位置】

✵送車位位於法院停車場🅿️
✵揾唔到就圍住法院兜一圈⭕️

《東 區 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左再轉左（巴士站對面）

《九 龍 城 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門／其他秘道
☂️還押後獲釋遮陣位：行去送車位既通道有間房仔
🚐送車位：正門轉左再轉左（小馬路）

《西 九 龍 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：法院範圍內扶手電梯／法院範圍小額錢債處門口
☂️還押後獲釋遮陣位：法院範圍內扶手電梯／法院範圍小額錢債處門口
🚐送車位：正門轉左直行到渠務署污水房（地盤對面）

《粉 嶺 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門
**唯一送車遮陣出出入入都係同一個位

《沙 田 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左再轉左（公園隔嚟）

特別鳴謝被捕人士關注組公海手足cc整合以上資訊

大量手足上庭

法庭聲援缺人

每日都要

推上去多啲人見到

被控手足需要大家關心同聲援

多個法院要人

Push

push

屌喇聲
今日的士司機手足坐一年

不如呢度開台

我沖完涼再搵人

又要過嚟打擾你

g持

一齊call人

推

推一推

🏛九 龍 城 裁 判 法 院 5 樓 1 庭
👩🏻‍⚖️嚴舜儀主任裁判官
🕝14:30
👥20名被告(17-28) #提堂 (#1118油麻地 暴動 4項管有適合作非法用途的工具)

有位係莊正

仲call 人ing

大佬幫下手

陣間返嚟

好

沖完涼

我決定

我聽日會去旁聽

I'm back

一陣會唔會幾十個寶家軍嚟晒

開枱

me too

今日應該比較少人

宮崎駿

宜家一日要沖兩次太熱

今日可能少人啲

直接沖凍水

推文please

油油DeeDee

是晚唔play old school 野

Dj寶

我無論點都會播下出土文物

大佬call 人啦

我愛你地

開心

想聽歌

極速公

一

又話今日唔過嚟

抖下啦

手足不是condom

再推

請你食肉

大佬播下歌

不是比你

大佬

訓咗係度忍唔住黎下食花生

咩肉

手足

push ar

豬豬

加油呀

點解

有人睇戲有人病咗

七正皮

Btw good news here

英國宣布禁止華為參與5G建設！

good news everyone

播下jazz

播下歌先

重播again

1

今日真係少人

真係少咗好多人喎

所以咪話囉

不如玩數數字呀

瘋show 主題曲

2

3

咁樣唔會炒車喎

三

仆街咁都炒

睇嚟要推四次啦

推
一

推，二，

推推推推

三

推三

唔係炒車嗰個推咩

點解嘅

去左邊

推

四

四

係咪去炒股

有事

小鮮肉

五

不如嚟多次啦

如果邊個炒車就要罰推四次

推埋佢地果份

六

所以推咗

Pishhhhh

柒

nice catch滴膠不漏

炒車

隔左成粒鐘應該推唔上熱門

咁當我地一開始咁成日炒車

麵神

喺度吹水有咩問題啫

利申：輸緊

好感謝樓主嘅堅持
一齊撐落去

撐手足
撐到底！

push 4 次

有膠必接

Bb

冇跟麵神搵食

不如重新開始

我睇錯以為你要開多次

你炒

我好lazy

I know

唉

肥佬黎嘅壹傳媒

2020

玩返老遊戲啫

三條煙

燒燒

死仆街

伍公子

六叔

而家係撞機定點

柒柒柒

撞機？

發大財

鳩下鳩

你自己玩得好開心

唔知麵神嘅旨意係點呢

大家都可以隨時join啫

以前玩到好CLS

好似愈來愈多人啦

買對家

大dodo 都無蒲頭

道指gogogo

越夜越多人掛

點解叫大dodo
佢幾日前先上過水

豬豬就死

小朋油

玩唔玩yo

大家都係夜鬼

大都督

狗肉

小朋油真係好正

你係咪陣間瞓呀

無計啦

不過都可以留多一陣

點挽

岳巴

去故台踩場 故仔接龍 一人一章
好簡單：今晚決定題目 出場人物 打手次序

稍狼where are yo

我冇睇過故台d po驚唔識寫
你地決定咗我join

夢中情人

唉喲喲

開始多人啦

佢咩味

遲咗嚟

我都覺得yo yo ma版本好聽啲

係咪提堂會唔夠人聽
聽日wfh第一次可以黎到

Pishhhh

樓主好有心
推

push!

繼續

hello 呀

我食

RR哥

推 要人

推 要人
推 要人

so lazy

唔派膠嘅

係

多謝dj寶

聽住desert island discs

咁先係極速bot嚟

終於用

合法巴

其實唔打算入嚟攰

我頂唔住啦，攰了

早抖

Bye bye

眼訓

都可以播嗰個嘅

又扮嘢

炸兩

腸粉

燒賣

你

眼花

早唞

油油欺騙禾尷錢

距會番來

收到

早唞屁仔

Scarborough Fair

有

又話瞓嘅

差唔多 頭先好餓去咗食少少嘢

我依家食緊燒賣+Qoo

qoo? 個隻好qq提子汁？

係
要白提子汁味

屌係我童年 我勁撚鍾意
之前細個仲有件qoo qoo嘅t-shirt q撚到

食mud?

淨係鐘意喝白提子味

以前有樽裝㗎
依家冇咗

加埋膠

青提子都正 依家唔食開心xxx都冇飲過

開心xxx

咁xx樂園餐囉

好耐冇飲過

咩泥

因為大家都好x耐冇食開心xxx

以前食都係飲可樂

去百佳買
細細包好快飲晒

細個好少食金拱門 每次食都會跌咗個包
之後又會流鼻血

成班condom

咪咁啦 你會快過我爛ac

細細包盒裝 係到梅下梅下唔夠候

梅下梅下

飲兩包

好多糖 小心個肝同胰

個肝已經黑咗
唔怕

gogogo

早唞大家攰 谷奶

谷奶

細個有冇睇

仲未瞓

原本想瞓呀

但係見到5點記者會

bobo好鍾意呢種旋律係咩分類

老式jazz 啩

唔係5pm咩

美東時間 7 月 15 日 下午 5 點 （香港時間 16 日上午 5 點）於白宮玫瑰園

swing jazz

你望吓今日幾多號

屌

你推緊嘅po

Disney 文化霸權

我見大家咁緊張出嚟詼諧下啫

Ok

推到1001先

你瞓醒啦

我繼續瞓

繼續瞓

Randy Newman

我唔信

Last pish

so fake

totally fake news

你估我係你咩

都話啦

頂呀

Bye

trump Trump English

我要比標題啊

見到通知忍唔住入返嚟

冇喎

欣賞音樂

叮噹巴

佢係

哥哥同梅姐嘅合作喎

差唔多啦

就係冇

Pishhhhh 1

Pishhhhh 2

早晨就快交個場比你

Pishhhhh 3

Pishhhhh 4

Pishhhhh 5

咁多套最唔鍾意toy story
五星級大鼠 up cars 依三套最鍾意

收皮，瞓覺

食花生

咪鬼再reply

cars 冇咩劇情喎

up 最好睇

撐手足

由異性戀變同性戀

可能細個鐘意車

遙控車

1001 here I come

倪匡話佢係左拗，不過因為畀佢肥婆老師強迫右拗之後，搞到自己左右不分

鐘意thomas入面Percy

下

我細個睇thomas嗰陣時覺得好恐怖，人面火車又識講嘢

前後呢

好似都係

1001ed

我睇好舊版
佢哋塊面唔識郁㗎

逼過d咩關戀人習慣咩事

好hea

好似連電影版都係咁

倪匡啊

wiki真係害死首歌 明明首詞寫得咁細膩

我問緊你會思念舊人的bobo
前後點解會不分

哥哥嘅同性戀都有影響嘅

idk

林夕講過唔關事

作者已死現象

咁你試一次去約下R下你思念嘅人 到分別嘅時候 記住個感覺再話我聽

冇喎

林夕唔會寫影射嘅嘢

are u sure

我等著你回來 我等著你匯報
off la bye

係
直接用玩具嚟拍

冇睇過電影版

我諗你永遠都等唔到

我指嘅係影射歌手行為

電影版

fine

搵個經驗豐富嘅癡情種話我聽 點解分手會前後不分

冇喎

去感情台搵

我要瞓了

冇睇過

原來有

各區法庭要人